
## Tempo de duração das inferências com o google_nrg echo

Google TL primeira imagem: 1.6761305332183838
Google TL próximas imagens: 0.08909249305725098

LISA primeira imagem: 1.6933393478393555
LISA próximas imagem: 0.10637474060058594


## Tempo de duração das inferências com o google_nrg charlie65000

Google TL primeira imagem: 1.737694501876831
Google TL segunda imagem: 0.14931559562683105
Google TL próximas imagens: 0.09778594970703125

LISA primeira imagem: 1.6514904499053955
LISA próximas imagem: 0.1080942153930664